想問下sony電話售後保養服務o唔ok?

最近部xperia 1個喇叭唔知做mud鳩刷到仆街,滋滋聲

factory reset完都係仲咁，上全港手機維修霸權公司TSO維修啦

祝你好運

唔ok

因爲tso

不ok啦

你部iPhone上銀城整？

有左 Apple 做比較，所有 Android 既 After Sales 都係垃圾啦下嘛

剛剛整完部xz3, 過保就壞SIM, 好彩有額外一年保
TSO d staff服務只屬普通